有咩歌會令你成日聽

自己都幾鍾意聽非主流音樂
台灣老王樂隊-我還年輕我還年輕

黃昏

god save the queen

The star spangled banner

明日旅程